沙拿最新雕塑出爐

一年前葡萄牙雕塑家艾曼紐山度士(Emanuel Santos) ，為球星基斯坦奴朗拿度（C朗）製作了一個銅像，可是製成品的樣子面容扭曲、笑容詭異，笑爆一眾球迷。埃及雕塑家阿拿（Mai Abdel Allah）為利物浦球星穆罕默德沙拿製作雕塑，可是出來的成品亦是「不似如期」，被網民指責與真人相距甚遠，笑指雕塑更像電影《寶貝智多星》的奸角Marv。

為期4天的世界青年論壇正在埃及舉行，沙拿的雕塑就在論壇中展出。阿拿向埃及媒體透露，她花了一個月時間製作沙拿的雕塑，這是取材自沙拿打開雙臂的招牌入球慶祝動作。對於阿拿的傑作，網民似乎不太受落，認為該雕塑的C朗的詭異銅像醜十倍，「除了髮型相似，其他部份完全不似」。不過藝術的美醜從來都好主觀，還望球迷們不要過份批評阿拿吧！

大衛雷斯黎既喂

突然覺得牙朗果個幾似樣

差美欺果個就齊晒新世一二三

屌

整錯馬些路

似andy serkis

幾似

美斯雕像仍只得下半身？阿根廷政府：無錢維修...

強姦賤種朗

屌你老味無錢

屌你老味張五常黎

費蘭尼

好似 成個弱智咁